［有圖］原來光酥餅擺得耐會變曲奇餅

前幾日食剩半個光酥餅
岩岩食早餐食埋佢
一咬
脆既
但聞落冇咩異味只好食埋佢
食食下又覺得幾好食
又香又脆

圖？

黎人 喂公子食餅！

有圖=無圖

唉唔夠食呀

成堆小強係入面脆好正常呀

蛋白汁呀你識咩

多圖=一張圖

佢識唔識我真係唔知
淨係知你唔識字

下世投胎要小心食野

圖你老母